[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1593)

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶#192158
繼走數$500 再有柒事

入1000落公廁戶口點知改data入1蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

Slow

slow

siu4

慢

前鋒

山呀半大3.05 ready

快燃到您

心跳1:0

心跳！！！！！！！

心跳1-0

針

1-0前鋒

屌 大船入水

清1:0

東京

前鋒做咩撚

今日大蛇雲集

鯨Jer大大大
綠菌 妓阜入入入

前峰

我得又中

696

全部半大

果然好撚燈

紅星又羊

八鯨fisrt goal
心跳fg
水戶fg

前鋒大船出事

快到

前鋒...

696入一球定下驚先啦

松本

cup 佢 OK?

前鋒cup

清水入先=9成半大

如果前鋒同讚岐輸波,抽1派200
唔洗LM.呢個POST有回就會有機會中
寶利會有少少特權

前鋒追和先啦

叫多次
Bee 東京 不死鳥
全部同我開大

前鋒求還返半格俾我

唔比!!!

好緊張！最難個關都過左

每次半一都要嗌cup

可唔可以唔好輸波

買左 4串1 696 前峰 松本 西箭

放心 會CUP

買撚左盤阿 唔cup佢 要去川崎燒球場

前鋒大船

前鋒半格我都接受

前鋒好快追返

我了

等你派我

6分鐘沉哂

冷靜少少先 櫻花都未燒唔好燒前鋒住

大船有人買咗紅星?

半一盤我都敢買 癲撚左

正

松本 前鋒 696半大

追和呀

心跳已經無得輸 贏兩球

包埋和?

次次一買佢就出事 仲衰過西花

why poli only

696冰兵冰

好似係

696又無角？

買完紅星一係走盤一係輸埋盤 紅星打後未贏過

早知平半買啦
特登等半一呢家嚇餐飽

前鋒核動力艦母笑死

前鋒係咪路

回歸即燈前鋒

可唔可以要返前鋒平半盤⋯

大船

大船出左名沉得快

唔會有19隊

紅星呢隊嘢好撚黑 老閪都唔好買

前鋒cup未

Bee入未

屌佢, 重注左前峰

Me2

早知買心跳第一球

彈出彈入個盤都要玩

重注讓客，又針

信念

有早知

NBA

早知買法國 4:2

高蛇要左咩

秒糕=半細

前鋒一定會反cup 3球
唔中黎搵我

最近邊架大船無沉

無一架唔沉

松本乜都大

清水fg

圖已cap

搞掂左啦

河床都頂到

當買球半2球

前鋒 買親都輸 有無咁無緣

g chi

有啦有啦

黃蜂綠茵半大已死

上呀前鋒

神船盤 已上船

全力支持甲府半大全大

唔關事 大船定律

唔入比人入開曬半大佢啦

重心比馬盤穩贏

前鋒半客 jump

信念！半大！

我計返我呢幾日買盤 得尼卡沙要嗌cup

最後1-3

我平半盤高水要咗心跳，諗住有半格都好

重心???

輸硬

dllm 心跳領先兩球點撚樣輸

咩啊紅星唔係要買對家咩

FG 6串1
過左兩關

70%

贏埋都似

一定要支持

係咩都唔好買 好撚邪

不賭了 今日黑

第二隻船準備...

日清1-0!!!!!

你果場就算買入球大細都好 都係會黑

山神 696 半大已死

呢期輸到怕.岩岩入左80$起機only 唔敢再入了 希望羸
3X4名古角大甲府全大比馬全大

不是重心?!!
不了,已餘下1K

我買fg都中魔咒

放工！ 開放 賭波馬拉松

半大針

松本好波

fg就最邪

我就係買咗紅星對家贏錢 今朝平半盤王都...

黃蜂綠茵半大 快撚啲

入佢呀屌

咩都要大

原來係你...

日乙每邊入一粒先啦

你戒賭一星期先 認真
我黑到而家

我先係盤王

696廢夠未 快入

尼卡沙就係咁死

前鋒cup未呀

全部同我入波

唔入比人入啦屌

我都係
燈到愛華頓都贏波

神船有齊小白普度
要上船了

前鋒追平先
Bee 東京快入

喺有紅星嗰場掂都咪撚掂

Bee半大

Same

2c

月巴翻嚟喇?

屌你老母條飛贏半都派呀屌你老母臭閪

ng 係 next goal 定 no goal

陣間十點咁多場波點買

Not good

留定名先Dodo

刷c

696大波已死

Lm

買親半一盤都係咁撚樣真係興

LM

lm

前鋒入未 唔係搶冠軍咩 仲妹？

Lm sinn

半0全3

6點角大邊場好

Diu, 幾時入波

日假賭盤正on9!!!!!!!!!

加油

Bee 入球先啦屌

我真係on9

半一上盤比狗買
利申 汪汪

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

0:1

東京咁垃圾
追唔到啦

?

Dnlm

全半細

日乙唔入比人入

0:1 松本

Bee半大啦

dllm 松本都報 非洲網絡？

56K?

Bee入波未

一陣我買三賤 各位睇路啦

一陣甲府半大？

不死鳥爭d

我入到！！！

Same road

An9先睇到

DODO我了

係火星上網呀?

場場都細踢黎做咩

前鋒抵撚死

派我！！！

齊羊

腰斬啦唔入波

半大全大

今日日職唔多正氣

呀鵬講波好正 場波好悶都變冇咁悶

無正氣過

前鋒半場1:1 全場1:2

F.C. 1:0

1:0 FC

1:0

1-2 我食一舊屎 1-3 三舊

前鋒追和未

Fg 6串1
696
清水✅
Bee
岐阜✅
松本✅
綠茵

GIFU GOAL

山支goallll

入波未呀屌你老母日本狗

屌 日乙買嗰兩場無波入 另外兩場就入

勁

入波未呀屌！

山形1:0

屌你吖

球半/2球盤 難開到

corner

前鋒cup啦屌你

一舖蛇

得巴

Sor Wrong goal

法國呢位清上網有d慢

屌你黃鋒比人入啦

綠茵山神 半大一世fans

可唔可以係bee 入

Bee快半大

F.C. 1:1

綠茵

買左6 場半大6*1

Sor wrong goalp

半大隊例飛

不死雀1:1 半大

收聲啦

屌你老母

假分狗Blocked

炸

唔識報咪報啦

炸 原來

客客客客客
哈哈哈哈哈

山神入未

炸咗姐

點解吖

696又逼害

山狗！！！！！

綠茵入未

日本狗賊快入波

心跳穩成咁收錢了

3c

心跳半細頂實！

唔好亂嚇人

Bee呢

696 綠茵半大未

入波未呀屌

京都中柱

我都買左 想分享下喜悅

韓假加仙台甲府全部大

綠茵入波

臭鯨臭鹿入波未

快啲開半大

前鋒禁屌緊

日乙半細派錢

不死鳥炸

日乙半大

半大已死

山神1-0角

日職半細 日乙半大

前鋒半場應該追番和先

入呀！！

前鋒其實幾對版 係禁屌唔入比人入

696 9.5s

快入波啦bee

入未呀屌

Bee東京入球show未

踢波唔入波踢黎做乜鳩

前鋒快cup

神船x柏雷有無同路人?

強陣

西鯨會唔會no goal

黃鋒死撚左

改名轉運了 六點起機第一口

前鋒下半場先入！

前鋒半場入番粒先啦

日乙開唔到半大斬曬佢啦

你買左no goal佢就會入

入波啦屌

踢波不入波 踢來幹什麼

大船究竟會唔會再沉呢

日乙唔入波降班啦

山神開半大一世球迷

罰球

Tokyo柱邊

守門員拍個波入龍未

前鋒咁都反cup我食屎

唔會

收到風，濃話想同做做對賭！

前鋒cup佢老母

上！！！！

心跳頂撚住半場

前鋒好似未熱身咁

川

幾時入波

Bee快nba

前鋒已經屌到7成控球

綠茵 前鋒

冇波入想點樣呀屌

696下半先好入 等我買哂啲大波高水佢

壞左？

前鋒入未

輸半都肯了。。

696唔入比人入啦

1:1

1-1！

前鋒1:1 ！！！！

1-1

11

好唔好

前鋒EASY

大船仲有希望

1:1 反cup

小林悠goal

前鋒
黃蜂

識入波未呀臭閪

心跳渣架！

入多粒走盤算啦好嗎

笑4 俾我講中1:1
下半1:2 ok？

智障人仕特徵： 買川崎前鋒

30-40係最多波入既時間

前鋒 上

半大前鋒

Cupcupcup

神鋒都半大，八鯨仲妹乜鳩?
俾人入兩球再黎3-2反CUP 啦ON99

前鋒頭鎚幾勁

架船上返黎

要準備了

前鋒！向前沖！

Bee 1:0

黃蜂１：０！！！！

Bee1:0

前鋒盤easy

5×6 半大先過1關

山神入波未

日乙入波啦
你睇下隔離日職開半大喇

DODO我準備好了

fs bro goal

bee fg收米
前鋒上

696上啦屌

前鋒1:1

魚1:0

1:1 搞惦

頂。。。閪鯨１：０

鯨魚GOALLLLLLLLLLL

鯨魚!!

1-0

屌

前鋒夠薑就反cup 準備定屎

BEE整多粒
東京松本整多粒
烏冬山神整夠2粒

無高蛇水唔識賭了

屌你老母 696 又迫害我

696 jump

雙鋒點輸

黃蜂1:0

屌 到696要叫

Ok
1-3更好

696強陣

即場

西鯨1-0

山神比粒黎睇下先啦

抵死

有冇人山葉？

快半大啦bee

批准

呢頭嗌完前鋒嗰頭又要嗌696

又係Jo

得係咪斷咗 閪鯨

垃圾前鋒入多粒得唔得

中硬 個個都買左
快手買！

得蛇係咪斷左696

696玩死左呀得。。

不死鳥班仆街鳩射

jo著哂火 球球都有威脅

696 反cup是夢嗎

勝利船 金澤

東京 前鋒 上

696 食屎啦

696敢唔敢反cup

Fg 6串1
696❌
清水✅
Bee✅
岐阜✅
松本✅
綠茵

屌唔想做斷一俠

半客 前峰 求你了

696又神經病發作

收到風 前鋒半場反CUP

山神入咗先

我鯨

Bee入多球

都話日本波最多係30-40入

半一上盤比狗屌

係 小林悠爆緊SEED

唔敢 頭寒啦

696ng1.53?
屌你老母

心跳仲有全格 怕什麼

閪鯨反底 唔到你唔信

bee
前鋒
696 9.5s

是呀

東京綠茵入未啊屌

我斷左啦
八鯨fisrt goal✅
心跳fg✅
水戶fg❌

入硬

快入！！！

平半表示

前排反cup飛腳 加上主場
士氣大增

等比人bin

今日好唔正氣

696反cup 奶公廁地板

日乙每場入2球

東京綠茵

山神？

Bee入多球！

我對你唔住 俾我贏番次ok?

東京綠音坐和望贏

狗會tip前鋒半和

696半場反杯是夢嗎

奶定都得啦

東京入波未

心跳爭氣ok

6點邊場半大好

上水屠房地板ok?

半大只有清水
高蛇又羊

屌我地應該互相參考

屌買咗696細波

下場

快停止心跳

前鋒禁屌

仙台first goal
人妻first goal
山葉first goal
繼續繼續

山呀同gfu快啲入多球

不死鳥反cup

前鋒72%控球權了

心跳守到咁好打防反 點輸

單頭試試先

696 反cup呀

696刷多兩隻角plz

支持

駁唔到 心跳全格cashed

甲府

Bee 2:0

696強陣？

山神！

山神全能到仆街

秒蛇你都上咗大船

走啦假分狗

好撚彩唔洗做斷一俠

假分狗

696 cup未

快d奇蹟半大

日乙唔入比人入
開咗半大先啦

垃圾東京 屌

東京 黃蜂 不死鳥全部-1

山神 696 再比多粒我！

山神 上

( Show Blocked User - Beastshi )

唔撚忍了 掰

前鋒奇蹟半場cup 得唔得

角同 goal 一樣

綠茵 反cup佢老母

山神

綠茵反佢

lmlmlmlmlmlmlm

隊隊差一球我屌

六點 想要神船 會唔會沉

心跳盤Gel得未

Okay

綠茵俾多粒

東京前鋒不死鳥立即入波

屌你BLOCKED!

山神半大

西京cup!!

山神1:0

隊隊都要反CUP...好攰

今日好偏喎 睇路

696 cup

係咪諗全部半場一粒殺哂半大半和

綠茵上 比力

696 強陣 入返粒先

山呀同gfu半大未

買了什麼！！

Bee試下半大

呀得斷2

山神黃蜂 比多粒

Dodo準備好食屎未

696 半一

山神再入

東京反cup

松本 加油

過關 讓球
4X11
星期六 2 名古屋鯨魚 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
客 [-0.5/-1] @ 2.18
星期六 3 清水心跳 (主) 對 川崎前鋒 (客)
客 [-0.5/-1] @ 2.21
星期六 5 FC岐阜 (主) 對 京都不死鳥 (客)
客 [0] @ 1.94
星期六 7 山形山神 (主) 對 東京綠茵 (客)
客 [0] @ 1.87
全對家

準備針了

Bee整多粒呀

不死鳥cup未

心跳GEL

Dodo的串
是前峰串什麼？！！

開到1-3 再傾

信念拿蛇

bee

屌 開半大呀仆街

嗌到半場CUP吧秒蛇

入呀屌你

心跳全格穩陣！

Bee入多粒啦屌

日乙快d入啦

想臭雞cup

全部差一粒

心跳入多粒！

心跳下半入番佢一粒 跟住臨尾追和比假希望前鋒

日乙快啲開曬半大見我

心跳入波個前鋒撞人自己頭暈

Gchi

其他唔理前鋒同bee一定要入波

1:1
1:2啦前鋒全場

山神綠茵求俾多粒

Rejected

1:3 ok?

反cup到再算

半一上盤俾狗屌

Bee 綠茵快入

696半場cup左先啦

松本秒goal都唔開半大

輕鬆啦！

696大波好嗎

唔比！！！

綠茵前鋒快CUP

高蛇6點有冇水

696強陣 1.6無人買？

綠茵俾多粒啦

半大同全大Gel得啦

綠茵前鋒

Bee俾多粒啦

696半5全5

咪撚刷啦696

半客啊 前瘋

日乙半大針

Fg五串一：

星期六 8 神戶勝利船(主)
星期六 9 仙台維加泰(客)
星期六 10 鳥棲砂岩(主)
星期六 11 廣島三箭(主)
星期六 12 橫濱水手(客)

半大5×6針症

求冰

針左

事前 笑4。。
等陣有人話我馬後炮

可唔可以出6點

盲撐托利斯

人妻

六點會有大量波要叫 siu4

場會會好震撼

補五分鐘

點解今日無人理甲府

單頭跟一跟

Bee入多粒！

因為今日打金澤會開細

真。9叫

屌你老母冇半大

黃蜂綠茵半大死了

上次金澤3.8半大照開

日乙一場半大都冇 垃圾聯賽

半大屍都收唔番

綠茵前鋒下半反CUP

得一場半大

綠茵 696杯佢老未

6島6角 下半場反cup ok?

金澤主場入波麻麻地 半大全大要靠甲府

2場都杯到 派

剩係5點都用晒力

由我無再信696個一刻開始 每日既生活都好愉快

慘， 場場１：０

我

696杯到派

6場5點得1場半大

ok

信唔信小白朋友隊

Bee入啦！

6點買咗神船

寶,有走地,也要盤??

買咩輸咩
我屌你

lmlm

神船陣容好吸引 很想要

以後696強陣就唔撚買

屌 同路

綠雞果場有無機會開半大?

韓假大波波

信，第一場返黎

魚ng

有走地,不了
fg 可try try

甲府半大有冇同路？

半大屍都執唔返

多謝fs！！！

東京綠菌有無機會追和

好彩有跟fs半主

Fs 強
高sir 加油

唔會追到 同696一樣 冇可能cup

gun

1:1完半啊前鋒
下半場1:2 等我收全格就對了

得一場中

me

696客w有3.8倍 擺明水鳩人買

強陣啊屌

三箭有無同路

鳩買左好多條過關
買到都唔知買左咩

收到風 勝利船強陣出擊

你錢多。。

前鋒烏冬點解會輸
我唔想派錢呀

唔夠你多

小白準備征隊日職

半大開得一場

FC橫濱 半大全大 重心注

屌你老味我開tvb睇百變小櫻算

跟 個人加多個熊本+1

小白 podolski s wellington

中就派

高

Me

跟高SIR 橫賓半大再串埋天鵝半大

巳all in

2018年還有人買不死鳥

上呀

穩如狗

跟左高sir 串埋 甲府半大

屌買唔切

3x1
砂岩 2/2.5s
三箭 2.5/3b
水手 2.5/3b

同路

甲府水手半大
栢雷角大

司機即將表演帽子戲法

仙台角球盤大由1.8打左落1.67
睇怕死得

仆街。。。

好期待小白表現

水手 x 神船 x 成功丸 x 柏雷

FC橫濱近20場，19場半細，得1場半大，得5%半大

696 cup到幫大家含

跟高蛇！！！
不過買左橫濱水手半大

韓假半細3串1穩如狗

仙台三賤甲府全大
水手半大

神戶
有恩尼斯達 普度斯基都唔買既人
戒賭算喇

前鋒淨贏兩球

696 準備反cup了

Fg五串一：

星期六 8 神戶勝利船(主)
星期六 9 仙台維加泰(客)
星期六 10 鳥棲砂岩(主)
星期六 11 廣島三箭(主)
星期六 12 橫濱水手(客)

神船
柏雷
人妻
天鵝
熊本
甲府

神戶同西鑽對家 2串1！

球探壞撚左？

都係睇對家買

神戶
鳥棲
湘南
大分
金澤

全開2.5大

全線大船又啟航

綠帽六角開大批准？

5分鐘唔入 0c jump

馬會廢老話696贏 鯨魚穩了

Cfu回歸 大家睇路

All in左 唔好呀

[quote][quote]
中就派
Lm

大船vs 做做

全北1:0

10

Fc橫檳

全北咁快goal

廢車10

唔買韓假又goal

冰角

紅鑽角球

神船大船

西鯨穩到

不死鳥求你反cup

山神迫害半大

三場韓假會唔會又全部半大

山神goal

大炒3:0好冇

Fc入未

逼害半大

上！！！
2:0!

栢雷c未屌你上場刷爆我

甲府半大

掂硬

1:0
全北

死賤種綠茵

又撚半大

又關我事

前鋒15分鐘冇攻過了 針

不死鳥追和比我走盤算啦

次次都Fake Goal，心好累

2：0

綠茵追和算啦 唔貪心

696角比人入先，一定刷爆佢
9.5s點頂

神船
柏雷
人妻
天鵝
熊本
甲府

降去日丙啦

屌唔記得有韓K

Gifu半大

前鋒同黃蜂加油

屌又一出嚟就goal 我個半大呀

696 9.5b cashed

Okay！

屌你山神逼害半大

金澤1-0 ！！！

Goal

紅鑽角球

未

半大-1

易到 gel定頭去馬會

696 1:1

甲府真係

696 goal！！

696 GOALLL

696 goal

東京 前鋒
屌你老母咩

入多球696

金澤也 1-0

東京快手反cup 2:3 2:4啦

甲府整係買大波

岐阜2:0

屌你 GIFU山神咁樣逼害半大

係咁入 痴線嫁

3賤 -1 jump

不死鳥對家

單頭全大

696 nba開始了

紅鑽 入未？

696 1:2

fish 2-1

八鯨

屌咩

笑撚死人咩696

2-1 fish

炸咗

鯨魚

鯨21

咁快 閪鯨

甲府又要開半大比手足了

好撚刺激

鯨魚真反底

你老味真係逼害半大 下半一開可以無啦啦整兩球

無事 我自膠

不死鳥keep倒隻廢

Whale 2:1

勝利船9.5b?

上半場又唔撚入

屌你...封鳩我盤

日本波18點開曬大佢啦
17點唔生性

CLS 買兩場半大 兩場都係1:0之後下半場即入波

見到696咁 前鋒睇怕...

1分鍾連入2球咩事

696 2.5 收了
易到

696 個龍門失完仲笑

乜都係反底

點解可以追和再秒輸

Fish自從上次後cup之後好撚勁

696假希望

696真係仆街黎 買親都閪

西鑽9.5S GEL

屌
簡直迫害半大

刷角未俾人入囉柒頭

東京 東京 東京

同路 想4了.....

唔買就中

針到無哂信心了

NBA 696

696弱智

696 8c

屌點解我會買錯鹿角細波
見佢開3球開心咗陣 入到去馬會睇先知買錯咗

696 dllm

綠茵杯佢老未啦

前鋒cup啦

前鋒東京水手

金澤甲府快上！

心跳咪撚半二全二

6 點日職開波未

高水半一又有咁多人買 仲要日職

696世界級

以後不買696

大邱goal

696 jm9

屌你老母 東京

燈SAM 係咁燈前鋒

水手甲府

以後再買696就斷j

柏雷ccc

696 5.5s收息

綠茵杯到派100

696再上

696快反杯

神雞追和好嗎，以後一蚊不買神雞

yeah 全大

橫濱入未

696 9.5b 收錢

心跳仲有全格 cashed

金仔cup 佢

真係杯到既話我都派 冇咩機

川角大針

G持

咁快gel

我屌你老味前鋒東京水手

西鑽0/10力頂

前鋒cupppppp

半大全大已死

柏雷0c

日職6 點想點

心跳英泥gel

三箭入一球先啦

屌你老母東京同不死了

水手1:0

比馬0-1

水手goal

鯨魚-啲3-1

炸左

清仔有無跟我八鯨

696 差啲2-2

痴線 真係改完server未贏過過關飛

2:1

綠茵1:2

屌唔係呢個橫濱呀
FC橫bin入未

LM 有機

比馬快入

東京Cup佢老母臭閪

屌咩 炸水手 又想造下盤

前鋒反cup真係一世球迷

21 TOKYO!!!!

神船入未

前鋒屌得越來越勁

2：1！！！

水手半大
炸乜撚野

西鑽2/10力頂

2：1！！！！！

1-3 吧 日本曼城

中！

綠茵 夠膽追多2粒

大力水手好波

東京追和奶欣宜屎眼，食欣宜西屎

心跳幫手刷下

有沒有跟！

水手炸撚左 屌

綠茵前鋒 cup呀

大波波？

有 買左小小注

Cup佢老母

前鋒禁屌到仆街

是！

廢船1:0

神船1:0 小白

柏雷角細gel

勝利船小白入波！！！！！

船1:0

2倍！

神船易到

神船 goal

Podol goal

神船

Fg五串一：

星期六 8 神戶勝利船(主) ✅
星期六 9 仙台維加泰(客)
星期六 10 鳥棲砂岩(主)
星期六 11 廣島三箭(主)
星期六 12 橫濱水手(客)

超勁， 普度斯基傳比小白， 入波
屈機

神船 上呀！ 456

廢船456佢

仆街啦炸左對家入

1001